其實我覺得匯豐已經跌到盡，最壞消息已出

40蚊鐵底

相信會報復式派息

撈起撈起，撈到風山水起

聽日點都跌多獲啦，樓主坐緊艇？

10蚊先係真正既鐵底